冇左四個位密碼？

Up完11.2，
係咪冇左四位數密碼？

系牙

有wo

以前好似係set密碼果度校喎
冇左既？

冇左
而家一定要用16位

仲要64bit

利申：11.2

對不起，我錯
搵到了